連登正負評成為成場民主運動嘅指南針

發覺所有人都會跟住多正評嘅post去行動
但係大家要記得理性分析

Pish

連登集體智慧決定香港命運

要建立群眾間的「共識」呀嘛，一早講咗。